做過newway 死對頭 ,你問我答

請發問

咩係newway 死對頭

房有冇裝Cam

係咪加州紅

sorry可能唔夠清楚, 紅先生 夠唔夠班

no

即係邊間

以我觀察 無

你最唔鐘意公司咩野

而家連唱K嘅人都好少，你哋兩間可以鬥得幾激呀？

有無見過人係K房搞野

懶高檔

紅生好似平過noway

未, kiss就有

紅生 主推食物 好似係

價錢差唔多 紅生好似高汁過新方向

暑期開始喺咪冇咗學生優惠

咁你自己平時去neway定red mr

n記好似多d

又細到大都去neway多

佢應該問緊 new way 係咩黎

點解唔開得名

廢事俾人goole到,隱藏身份